差點就吃母女丼！偷襲未婚妻洗澡想壞壞 她尖叫才發現「抱到全裸岳母」

現代夫妻跟彼此父母同住的越來越少，除了大家越來越重視私人空間外，生活習慣磨合也是個問題。Reddit就有個鄉民分享了自己在隔離期間和未婚妻跟跟岳母同住時，想和未婚妻來個早晨壞壞，卻不小心差點上演SOD劇情的慘痛經歷……

（以下為全文翻譯）

這是30分鐘前發生的事，我到現在還沒辦法冷靜。

我跟未婚妻同居，住在自己的房子裡。不過因為社交隔離措施的關係，未婚妻不放心讓她媽單獨待在家，所以我們邀請她來一起同住。雖然一開始感覺有點尷尬，不過她真的很好相處，所以過兩天後也就沒事了。

今天早上我醒來時，未婚妻已經不在床上，不過我們的浴室裡有水聲。我突然起了玩心，決定溜進去跟她一起洗，順便可以做點這樣那樣的事情，於是我直接脫光準備進去。不過一開門聽到浴室裡的音樂聲才想到，也許我可以學電影裡演的那樣，從後面偷襲她，直接親上去？感覺就很火辣啊！

所以，我真的溜進了淋浴間，然後直接一把抱住了我的「未婚妻」。

當她尖叫的時候，我還笑個不停（第二個大錯），壓低聲音說「是我啦寶貝」，然後繼續抱著她。一直到她狂吼我的名字叫我滾出去，我才發現那是我岳母。

我當下也傻了，站在那裡盯著她看了五秒鐘，直到她趕快遮住自己的身體，我才趕快道歉然後跑出去。

現在我躲在車庫裡，在車上打這篇文章。我到現在還不知道未婚妻到底跑哪去了、她媽又為什麼會跑來用我們的浴室，明明她有自己的浴室可以用啊！我的人生就這樣了，發生這種事我到底該怎麼活。

懶人包：我起床後決定溜進浴室跟未婚妻一起洗澡，結果在裡面的是她媽，我的人生已經毀了。

補充：我真的不知道那是我岳母，她們兩個看起來根本就是姊妹。我岳母保養得很好，而且她們的髮色和體型都幾乎一樣（我想不出更好的形容）。

更新：在花了一個小時跟朋友在街上亂晃建立信心之後，我終於回到家，發現她們兩個都坐在沙發上。我先親了我的未婚妻，但她一看到我就把臉轉過去（這讓我緊張得要死）。

「我媽告訴我，你們兩個過了很刺激的早上。」

夭壽，我甚至不知道該怎麼形容我有多驚恐，她們兩個看起來都超嚴肅，我只能努力解釋我真的不是故意的。說完後，她們互相看了一眼，然後突然開始爆笑。原來今天早上岳母的浴室蓮蓬頭水壓出了問題，所以我未婚妻才叫她先用我們的。

所以現在我們又回到了尷尬階段，而岳母完全不敢看我的眼睛。好在未婚妻相信了我，也說沒關係。雖然我覺得她還是有點氣（或覺得噁心）我跟她媽看到彼此的裸體，而我又沒有立刻認出那不是她。不用我說，以後我絕對不會在她洗澡的時候給她驚喜了。

Reddit po:

Leave, start a new life somewhere else with a new name.

Meramien 1d
Leave, start a new life somewhere else with a new name

我真的不知道那是我岳母，她們兩個看起來根本就是姊妹。我岳母保養得很好
呃鬼
擺明係佢條女保養差，個樣殘到同佢外母一樣先真

個岳母係咪三浦惠理子或者澤村玲子

確診女病人出院後再驗出陽性 病毒量低
22.04.2020 16:50

一名確診感染新型冠狀病毒後康復出院的37歲女子，昨日驗出對病毒檢測呈陽性，再次入院。醫管局總行政經理劉家獻指，女病人昨日因呼吸困難和胸口不適，再次到醫院求診，發現鼻咽和喉嚨分泌對病毒檢測呈陽性反應，但病毒數值較低，謹慎起見目前留院繼續治療，情況穩定。

劉家獻指，明白大家關心病人出院後再檢測出陽性的情況，強調本港目前出院安排屬世界標準，專家小組會再作討論。

錯post sor

開成人台please

仲以為係台灣

估錯地方

邊到
睇完都無留意

估唔到會發生

港督最後一個保鏢？

黃種人都話
原POST英文白人保養同個女一樣
明星都唔得啦

正解

邱淑貞同陳曼娜點比

tifi好多作故

邱淑貞 + 沈月

越大越省鏡

越大越似媽咪
即係越大越靚

不了
冇興趣
你話岳母幾索都唔

屌
又黎

其實，如果外母有feel做了，以後生活正

AV劇情

Is there any way you could get your dad to shower at your house and trick your fiancée into walking in on him? Might balance things out.

Netflix, YOU

睇得耐覺得好無聊 然後好多時所謂既「神回覆」亦都係睇幾次已經覺得悶

以為又係新北市

諗起佐山愛果套AV 不過係家姐
兩個著同一套衫 男朋友唔知後入左

Code ?

Avgle打佢名一搵就有

code

尷尬

新北入一球

拉

Milf

唔係山竹市咩

感覺就很火辣啊！

佢接住幾個reply都好抵死

冇圖唔討論

講錯

又係黃子華

黃子華都拍AV

三浦惠理子幾時有無碼

咁似SPRD出品嘅

哈哈哈哈哈
我屌
兩個都可以屌

邊到都係鹽濕仔行先,
TIFU成日都係甜po上熱門又係呃到正皮

TIFU啲post九成係作故仔

入黎就係睇佢

如果外母好似岩畸千鶴咁就真係正

屌佢老母

諗起刺激

好癲

點解我會認得呢啲名⋯

如果係新北一定係同外母玩到忘晒形
唔知老婆返咗嚟

仲有笹山希，円城瞳，小早川怜子...

鬼婆邊會keep得咁好，快熟快殘

梗係寧願話外母keep得好，好過話自己條女keep得差啦
花式自殺咩

不推文回覆

推文回覆

😂

027eddy 1d
"We shouldn't be doing this but it feels so good"

pm_me_ur_moms_pics 1d
"This is so wrong" *bends over*

j2o1707 1d
"but you're my brother!" Rams 8 inch dick in mouth and deep throats the fucker.

仲有白木優子

開喺時事台做乜鳩

以為係Dcard文

好彩唔係玩瞬間插入

鬼佬d reply有時真係好撚有創意。我都鐘意上reddit

北條麻妃 川上優 北島玲 小早川憐子 篠田步美

川上同篠田太後生
加番風間啱啱好

垃圾post開喺時事台做乜撚野

Avgle
Block咗

其實同父母同住嘅年輕夫婦係點扑野？

睇左幾秒先分到

黃子華x盧覓雪

到底個日本黃子華叫咩名

又貼黃子華

米粉咩屌

Reddit 棋靈王

竟然唔係台灣

風間太肥, 條腰唔得, 無個形喺到